能醫不自醫 可笑

係tg 聽咗好多巴絲打嘅心事
我有細心去聽去比意見！希望你地加油
但原來其實我同你地一樣

我只係一個能醫不自醫嘅樹窿

樓主，你唔開心嘅話唔好收收埋埋啊！可以同朋友講，相信佢地都好願意做你嘅樹窿，聽你嘅講